[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【19】

一介書生、白卡興家劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

泰利溝女實錄🥺🔥

Lm

19 OMG

比比。喬治。亞曼尼 lm

19 Lm OMG

唉，LMOMG

19

川島．維多利亞．碧咸第19次留名

終於有19 OMG🥺

熊貓·愛馬仕留名
終於得閒可以瘋狂講泰利哥金句

19喇OMG😔

OMG...開到19

Terry

傻瓜！終於都有19

晨星•凱特絲蓓 到此一遊

棟旭•愛馬仕第19次準時留名😔🔥

終於等到新po
留名OMG

良景村=屯門獨立單位

晴明 · 紀梵希 · 安倍遞歸留名

感謝愛馬仕大佬😘😘😘😘

泰利一口流利英語

一眾巴絲等得幾辛苦

乖，聽話

事業有成 才華洋溢 寧缺勿濫

唉，情慾Omg🥺

DLLM 19
條撚樣真係有咁多討論價值?

今日有冇人打去心心？

開到19

終於有19OMG

整backup ig個巴打真係好有心
d排版全部一樣

留個明收負皮先

cls

嗷嗚。克羅心 留名

5》心聲

「路遙知登力，轉頭又爆po」

雷神‧古馳‧奧丁個仔 題

泰利・路易威登公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼 留名

追憶 · 保時捷 · 年華第19次留名

唉，情慾OMG😔

點解仲會搵佢到ig

劉泰利一到店，所有SA便都看着他笑，
有的叫道，「泰利哥，你又來LV開Par Tee了！」
他不回答，對經理說，「溫兩杯利賓納，要一個女裝bag。」
便排出九千大元。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又在IG胡亂dm女生了！」
劉泰利睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」
「什麼清白？我前天親眼見絲打po了你們的對話，情慾OMG。」
劉泰利便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，
「網絡交友不能算狗公……狗公！……你情我願的事，能算性騷擾麼？」
接連便是難懂的話，什麼「寧缺勿濫」，什麼「事業有成」之類，
引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

冇story 想睇金句集

我仲以為冇人開,就咁完左OMG

以為你個名做咩咁撚長 原來係工人(佩服)👍🏻

19 OMG
豆腐•勞斯萊斯 lm

冇咗成千個followers

感謝愛瑪仕先生開返泰利公爵fans club

屌

Post 16 17 回顧
1. 泰利仔已Del IG
2. 心心水業話無呢個人，多人問到一講Terry 就話呢到無Terry Lau
3. 泰利仔有機會改過名黎，而家唔係叫劉學業
4. 有人放料話佢有2皮幾人工，有神經病
5. 有料話佢有個阿妹 但已經嫁左人搬走左
6. 想食翻舊泰利哥花生請到IG BackUp Acc : mr.lv_Backup

廢事入黎唔知，正視聽下

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？
4. 運動期間入文宣Group 借d 意約女手足出黎痴身痴勢，可唔可以解釋下？

無錯既又可以Pin 下

我都想知點解睇到

面對haters攻擊 公爵幾時出嚟幫自己平反 駁之？

19 OMG 歐萊雅。碧歐泉 留名

喬治亞曼尼淪為路易威登嘅下人

Cr: 樓主(post 18)

間公司多得佢唔少

笑死

孔乙己？

留低既都係一份心意

好似上個post有人放低條link
但係淨係睇到頭幾個post

泰乙己

好似有唔少人打咗去

公爵想轉型做youtuber嘅話可以留低tg
我send條原片俾你

冇咩事我番去公爵府先 公爵性慾強勁中

都未回水點會完

不要再說了

Terry哥幾時上水

屌 呢到D 巴打好有心機！！泰利仔快D 開翻IG 先啦

冇人講咪你講囉

好有tiny最愛既拳皇feel

仲負皮緊

巴打真fans黎
opening都整埋

Terry比人炒左未？
不過炒左唔怕喇 咁多錢

真心respect

post多次先!泰利哥睇左未係網絡世界幫你搵左女朋友(肥,矮)，不過係好聽話既女仔黎🥰👍🏻
打得好辛苦，可以摸下我個頭讚下我嗎🙏🏻Thx

《情慾•OMG》

作者：龜頭·愛馬仕

沉寂已久的肥芝在ig上不斷尋找獵物，突然一個DM打破了平靜的夜晚。

「你好，👋🏻我係路易威登哥🙂🙂可以做個朋友嗎？」

原來是一個自稱LV哥的男人，她看這個男人的ig，發現他經常炫耀自己的奢華生活，還可以在LV見客，精選動態幾乎比政府發言人還多。

肥芝沒有去過LV，實在是很想見識一下，重點是想見識一下不同的賓州。

「hi，我係芝芝，好高興認識你」肥芝回覆。

對方很快回應：「有禮貌👍🏻😊」

經過一晚的詳談，肥芝決定約他於星期日晚上7點到中環的路易威登。

誰知道，對方說：「我要返工🙏🏻從屯門獨立屋開車出黎要少少時間，不如約7點9吧！😊👍🏻」

肥芝心諗，乜撚野廢工要星期日返工架？但她已經餓了很久，很想找人陪伴自己。於是便答應了。

終於到了星期日，肥芝準時在約定地點等待，只見對方氣喘發作般跑到她面前。

肥芝說：「你唔係自己開車？」

路易威登輕輕地撥一撥頭髮，說：「環保一點，也很好。我做人既宗旨仲有守時，你唔好睇我咁狼狽，我個心係好平靜既。」 他又打量肥芝，「睇你個款似係基層家庭，我比2分，樣貌，0分。身材太有肉地，1分。樣貌性格唔知，需要時間相處。」

肥芝忍不住打斷他：「入得去未？」

路易威登：「入...入咩？」

肥芝：「入去睇袋，你以為咩？」

路易威登：「誤會了誤會了，情慾OMG！」

進到店舖，SA們紛紛避開，而路易威登則是不斷旋轉自拍，還拍下了肥芝的背影。

「Well cum too L路weed try list 撩衣呀 too絲噢too溫 趴tee! 」他還自備了可樂和酒杯。

肥芝心想，這個男人到底在做什麼？

只見他巡邏般走遍了每個角落，用手機拍下不同的位置，不知道以為他是看更。隨後，他拿起數十件貨物進到更衣室。
肥芝看見店員投來鄙視的眼光，有點不好意思。

兩個小時後，肥芝已經出去吃了3個m記餐回來，他還是沒出來，為什麼肥芝會等？因為她性慾爆發了，不論是什麼垃圾，她都想等⋯⋯⋯⋯

突然，路易威登哥出來了，他把所有貨品歸還，跟肥芝說這次新出的都不怎麼樣，所以不想買。但肥芝清楚地看見他的手機已經沒電了。

肥芝雖然無奈，但她很快進入了正題。

「有興趣一齊過夜嗎？」肥芝說。

路易威登臉都紅了，「你一講，我就扯左(粗,硬)，點算好？」

肥芝一把抱起他，原來他那麼瘦弱！

「走吧。」

說罷，他們依偎在一起，頭也不回地走了。

本工人代公爵多謝巴打
雖然公爵本人同cyberpunk一樣咁多負皮

白手興家架人地 大把錢

犀利

返工只係興趣

我覺得幾好玩
係咪我問題

幾時有下集

你漏左最大贊助商路易威登

泰利啲銀紙會唔會多到可以掟死人

龜頭巴作埋下半篇ok?

依家見到有人用括號都以為係曲

文都有埋當年泰利哥唔係想做Youtuber 架咩而家咩都齊啦

公爵府嘅下人得ps4 pro
lag到好似睇PowerPoint

就算公爵無左份工，撈YouTube 又得，轉行寫文又得啫

十篇銀紙槍

各位，收到負皮未？我收到了

有冇人幫Terry寫網典

要用嚟痴牆紙

未

下集有未

執一執新POST Template 先唔好影衰泰利哥

LM等收負皮

lm

貼滿屯門獨立單位

朱古力•卡地亞又報到

等緊龜頭巴下集 (摸頭）

會唔會有人識寫劇本send去試當真

岩岩出左去食飯 見唔到18爆左

劉健駒（良駒）

馬嚟？

真係去痾個尿都爆post

話時話，我地所認識嗰條引戰撚係咪無料到？

真心癲3日18個post

等下集

寧願佢再延期做好啲

真幾驚冇人開

爽▪凡賽斯情慾留名

路易·愛馬仕公爵前來報到

我都掙扎咗好耐先開
諗住推到上網典

佢自己講

肯亞。超級我 （Supreme）美國街頭品牌🔥

太遲啦
同公爵del ig一樣做錯左決定

今日慢左啦

咁短時間18個post應該上得

期待下集

馬名咁7撚到

艾特•咕慈 留名報到

支持

近平·古馳留名

春天到了，又到了交配的季節
泰利·路易威登又開始發一些奇奇怪怪的說說來博取雌性的注意，
今年他是否還會跟去年一樣失敗而歸，
還是讓我們來跟隨這個可憐的小傢伙的腳步，看一下他能否送出它祖傳的染色體。

放左上網既野唔好諗住收得返

求下集

無左ig炫耀泰利點cow女？
擔心好勁中🥺

下集

推到20應該可以留名了

真係我地嚟

jed

依家留名係咪都仲係會收負皮

一分鐘都未有負評 泰利食緊女 ？

有呀仲未肯放棄

公爵性慾強勁中唔得閒理我地

未想·范思哲留名
啱啱訂左個袋，各位fans，覺得靚嗎？🥰

得一個都好拎出黎...影衰哂泰利哥

泰利：LV最高 其他都係垃圾

你有冇supervisor serve 你？
你冇，因為你唔你vvvvvvip

失落ING
泰利哥嘅IG陪咗大家好幾個晚上
已經成為小妹每日必睇嘅快樂泉源

泰利哥幾時可以開返比我地欣賞金句集

係Service你呀

搞咩搞成19個post....

servicé呀🥺

痴撚線點解推得咁快

操你媽的
本書記終於趕上拉夫了
泰利同志真他媽的厲害

OMG

佢係咪刪咗ig?
搵唔返嘅？

究竟Terry哥去咗邊

係

跟左公爵咁耐我都仲錯係我衰 抄10次

servicé servicé servicé servicé servicé
servicé servicé servicé servicé servicé

有無人識泰利仔真人同佢講連登好多巴絲打等佢開翻IG 架

他日好似terry哥咁事業有成一定會買多幾個🥺🔥

靴襪屎都係

Cls 全部上哂熱門

揾人WhatsApp 佢

啲FF對話仲老土過黃百鳴
頂唔撚順

套西裝根本唔係casual西裝
佢就日鳩日著，著足六年
仲要九唔撚搭八襯對red wing
啲袋又全部老撚土
救命呀大佬，點可以所以柒嘢集於一身

我喺mr.LV個backup ac tag wall見到呢個

好彩小妹係泰利哥super fans
比大家重溫泰利哥部分夢想

本人窮撚，LV對我黎講只能遠觀而不能褻玩😭

個background

屌
終於紅啦Terry哥

泰利仔係sex toys VIP？

屌又消費公爵大人

同場加映：

有無人覺得好孤單失落？無左泰利IG

靚抽正到

間舖會唔會比泰利放火燒舖

有靚女sa service我呀

呢個擺明搞事都唔係泰利嘅粉絲！

點解呢個post可以出到19...

屌 跟得好貼

我願意用陳同佳黎換返泰利哥返黎

差咁個長喎 公爵係長粗硬

屌 一諗到係左手覆右手就好想嘔

post 19 OMG

抽還抽
一陣抽著LV火水
俾LV出信就唔好喇

《情慾OMG——2 》
作者：龜頭•愛馬仕(未被炒)

以下內容與某人ig言論一樣，純屬虛構🙏🏻

一夜放縱後，路易威登本來就瘦弱的身體更加不堪，肋骨上出現了觸目驚心的瘀青。他不禁回憶起昨天晚上肥芝壓在他身上時，那無法形容的絕望感。

他翻了翻身，肥芝早就離開，餘下的只是異常凹陷的床鋪，還有那微微的餘溫。

這不是他第一次做愛，只是距離上次歡好已經4年以上了，不論他在ig上發表多少言論，他最後的目的都只是屌西和滿足虛榮心。

誰知道，這次約出來的，居然是一個肥婆，其實他昨天很應該拒絕的，但他和肥芝一樣已經餓了很久，很想做愛——再不做愛，他就忘了怎麼跟女人相處了。

看著掉落在床上的陰毛，他不知道這些毛是他的還是肥芝的，他只知道昨天晚上肥芝曾經用肥厚的陰唇鞭打他的臉。

很痛。

疼痛總是伴隨著腥臭的味道。

縱使熟讀自己編修的戰國策，他也反抗不了眼前的女子。

三十六計，走為上計？

走不到了，已經被腥臭刺鼻的氣味薰得頭腦不清醒。

好不容易插入了，卻感覺到虛無。

「喂！又話粗,硬,長？咁樣咋？」肥芝意猶未盡。

路易威登怎容許他人侮辱？他漲紅了臉，「係你個西太鬆！都話依家d女人不守婦道！周圍發生關係又想搵人埋⋯⋯」

話還沒說完，他的嘴裡被一條溫熱的物體竄入。

是肥芝的舌頭👅(粗,長)

回憶暫停⋯⋯他搖了搖頭，尋找著自己唯一的手袋和吊墜。

怎麼會這樣？？？他見客用的手袋和吊墜不見了！他連忙打開ig，發現肥芝已經封鎖了他，這個惡毒的肥西居然還是個小偷！

他慌張地穿上絕無僅有的見客制服，跑到樓下問酒店的員工，經過一頓擾攘，最後還是不了了之。

現在呢？他正在update ig吹噓自己，一邊不安地看著前面不容忽視的三個字——泌尿科

完。

CLS

好勵志既自言自語

lv到底會點回應

仲要係秒速上熱門

有條傻仔扮有錢
本黎好小事
點知發現佢當年舊登扮病呃錢呃蝦條

稻草人▪飛甩雞毛 留名

有下集
學業哥不堪回首的過去

泰利。學業。劉。路易威登公爵忠實小粉絲
加菲。香奈兒留名

上集正些

有下集

屌你要比番泰利哥廣告費啦

龜頭小咀巴再次岀山

有無清證實到泰利真係比人炒左？

其實冇
大家都係靠估

我都想知

我想知

泰利•尚美再次留名

快d del! 商業用途一定出律師信， 最少屈你賠幾萬蚊，再登報道歉。

send email 叫連仔del 埋回覆

有條友講到似層層咁

留名OMG

關我地咩事係都比ig shop 啦祝福！

咁好文筆小弟睇到扯咗(長，粗)😎 求求你快啲出下集

難聽講 連登仔成最大贏家

咁呢間鋪又醒目地無用真lv logo 既

泰膩

試下係HMD用劉公爵個名
睇下可唔可以識到囡先

菲特・迪奧第N次留名

chairs(利賓納)

驚hi咩 係都泰利哥先 又無用佢logo

都係個句 LV 今次真係比泰利仔影衰哂
以後提起LV 就會諗起泰利仔

泰利今日有無返工好擔心
咁耐都無泰利同事ge？又話搞生意 員工呢

終於追到post，留個名

dllm 嚇撚親我

以後我見到LV唔會再諗起蝗蟲
我只會諗起偉大嘅路易威登公爵

Terry 哥比公司炒左？

係泰利 人地依家係名人 d女濕曬啦

次次都嚇親

Terry哥失去了一切

公爵確認了這一消息

無左9000蚊月薪點買L撈V

Terry 我想要負皮

Terry =

泰利竟然可以令龜頭巴出山

連登證實了這一消息

公爵收撚咗皮之後推post開始慢

心心證實了 OMG

冇講自己LV vvvvvip！扣分！

肯定又係hater boss miss c 啲軍隊

CLS 食完飯變19

應該得

Grindr 啱啱Google搵，未用過

未用過正常

些女點覆你

Terry哥哥呢🥺

Grindr, 試下幫佢搵下新客源啦

女
清係咪搞錯咗啲咩

有無match到

諗起Terry係手機背後笑我地以為佢搵得9000 其實自己搵16000嗰個自豪樣就覺得好笑

好粗，硬🥺

《情慾OMG——番外》
作者：龜頭•愛馬仕

9000元。

他每月的工資只有9000元。

除去雜費和膳食費，他只能存下6000元左右，不要問他有沒有供保險，這些糖衣毒藥實在不符合經濟，他不會買。

為了能快一點買到看中的手袋，他每天的早餐都只是吃一個唐記菜肉包，午餐買兩餸飯去公司的茶水房(女廁門口)，晚餐回家痴老母，順帶一提，他沒有家用交回家，只是買了一個GUESS呃鳩自己老母係貴野。

今天有點累，但一想到有600個粉絲在等自己身教，他就忍不住想找點事做。

「仔呀，你對鞋爛左啦，掉左佢買對新啦！」媽打•路易威登說。

他的心好像被揪著一樣，這可是他用399買來的，只穿了8年，怎麼可以掉？他連忙拿著牛皮膠紙和這雙鞋走出公爵府的門口，蹲在門口修補鞋子。

隔壁的弟弟聽到膠紙聲，忍不住出來了。

「屌你老母咪嘈啦，補乜撚野啊？」弟弟說。

雖然是弟弟，但其實他已經比路易威登高出半個頭，所以摸頭這個行動是不存在的。

「我係到補鞋⋯⋯教你一件事，唔可以浪費，就算係⋯⋯」他還沒說完，弟弟已經打斷了他。

「屌你唔係好撚有錢架咩？扮咩富二代呀？」

路易威登連忙衝緊府內，不想面對這個弟弟，因為他不會和這個人一般見識，不想計較，他決定將這件事分享到ig上，希望可以教給他的信徒人生的道理，但弟弟的說話實在太過粗俗，所以修改了一點字眼，也無傷大雅吧？

又省下了399元，下次買不買愛馬仕好呢？

回岩返人

心心水業證實了這一消息

唉，妒忌OMG😔

大家都係矮肥 好想泰利哥帶我去el wee見識吓

我So pure and cute😂

俾人炒公司賠錢
又可以買多個L撈V To噢To溫版

龜頭又迫害我公爵

我無試到，我直覺覺得會成功啫我期望果位巴打成功

點知的

應該會有女睇到連登match返巴打一齊玩

痴線玩埋Grindr

好難會用過

由14跳左嚟19 OMG
陰爵·查理德 繼續留名

笑到我咳

好呀
公爵係時候俾人屌下屎眼

terry 邏輯
9000 = 窮撚
16000 = 事業有成

千祈唔好留佢電話去訂自助餐，通常臨食之前嗰一日會打電話去confirm

即係佢重新開返 ig？？？

有冇咁快

媽打·路易威登

琴日仲鳩撚屎咁話咩邊個del ig 就係垃圾又剩 第二日自己個ig唔撚見左 回力標打到應一應

未還錢 未道歉

佢都知自己係垃圾

ma da lu E weed tons

公爵自然有佢嘅妙計

咁樣泰利。路易威登咪做咗月老？

terry先生啲（舊）同事知唔知佢咁樣話你地

前日好似開到6, 而家已經19

《心聲 206》

「能幫助別人，也是一件快樂的事。」

—— 泰迪熊•路易連登

睇到想喊🥺 好催淚😔

人性也

前一哥 竟成.鄧 留名

老實講， 之前有考慮過送LV 袋比條女做返工袋， 而家真係唔會買

買隻女裝勞算

其實係幾靚， 可惜LV 已經= 泰利公爵

好多以為佢係傳銷
得d WeChat 女回佢

Ig del咗段自轉360有冇backup 先

（心理學，哲學）

有

係咪真係萬六㗎

泰利。路易威登
Aka LV Vip
Aka軍事家
Aka白手興家
Aka月老

其實點樣確認到公爵被炒？

點解冇大牌子名係後面
究竟你係咪泰利fans

Pin this

動物紀錄片

唉，人性OMG😔

泰利公爵紅過TL

Aka攝影師

我都覺幾靚

TL勁撚正 我一唔開心就睇 睇完就開心返

2021（吐 噢 吐 溫）

2020（吐 思噢 吐 思噢）

2019（吐 思噢 溫 奶）

而家仲有冇兩個負評

Lv公關姐姐表示：屌你老母terry!!! 有撚排拆呢單嘢 唉真係保你大

到20未

推

俾啲速度

唉，19 OMG

留名

新黎報道 有辱公爵名涵 梳9ly

巴打你有潛質出書

你出書寫terry 公爵傳， 一定買

速度與情慾OMG
Btw又係你

心理學，人性也⋯⋯

見到呢張大笑左出聲

有禮貌

我係公爵fan club（范 級）會長嚟

點入fan club

高過佢可以摸lin頭
大家都是頭 不用分得那麼細

我唔信泰利公爵會認輸
公爵幾時重出江湖

原來泰利哥覺得平時日日着到臭個件chic之堡好型

要邀請（收到公爵嘅負評）

磨牙

公爵仲要踎低補鞋
分分鐘淨係可以摸到龜頭

不過講真，我都係而家先知道其實LV嗰啲袋都唔係太貴，初初以為普通嗰啲可能要幾萬蚊一個，見到有啲公事包唔使一萬蚊都有，普通嗰啲款都係一萬鬆啲，其實冇想像中咁貴
當然啦，都有好多靚款，不過個入門價錢比我認識嘅低好多

Terry買開嘅紙袋都係幾蚊個

一般2萬幾有， 最貴4萬幾。 鱷魚皮、特別版另計

罰你即刻留多次名

屌由隔壁的弟弟開始笑死

公爵嘅字典係冇輸依個字

「屌你老母咪嘈啦，補乜撚野啊？」弟弟說。

笑咗

雖然是弟弟，但其實他已經比路易威登高出半個頭，所以摸頭這個行動是不存在的。

懷疑terry被人捉咗入青山
有冇院友爆料

好似劉爵士返生咁好感動

今晚有幾多個AC負評？

劉雀屎精彩好多

失去心愛的玩具公爵的第十二個小時。
公爵，我對你嘅想念好勁中🔥🥺
冇咗公爵嘅金句，我覺得生活失去了意義。
失去了公爵，我覺得內心好內虛OMG
公爵，你咁聰明，我比條題目你。
回來，我斯必定加倍愛你、呵護你。
縮沙，我斯一定繼續追擊你直到你還返曬啲錢比人。
希望你唔好令我失望。
心軟⋯⋯
乖啦，返嚟啦（摸頭）
By唔知第幾次喺度叫春嘅香奈兒公主（鼓起勇氣⋯⋯ so shy😳）

泰利哥你著成點啲靚女都唔會睇中你

收皮喇 自信OMG

竟成.阿尼亞斯B.鄧 留名

媽打•路易威登

條契弟秒速負皮喎
手速好勁中🔥

加倍愛我OMG🥺 好似十幾蚊中左幾千萬咁

WTF真係以為係公爵打嘅呢段嘢
香奈兒女伯爵學有所成

好地地一個又平又靚又有品牌地位既節日禮物就比terry 哥摧毁左

2萬8 平到嘔

想問公爵去買衫嘅chic之堡係邊個國家嘅城堡

心急人上

6秒就負評

著女裝出街可能有機

係公主

無人理

意大利！

15秒第二個負評
泰利公爵摩打手

路易威登大公國

買六合彩都未必中⋯⋯
但佢返嚟我一定會加倍愛佢🥺
抵玩OMG

Sorry，香奈兒公主🥺

24秒2個負皮
返嚟啦

屯門

有冇人有backup哂佢啲金句集
好後悔之前冇好好欣賞泰利公爵嘅金句集
讀聖賢書嘅公爵快啲返嚟點醒我哋啲凡人

我好掛住佢

劉明明晚玩

身為公主，唔好心軟原諒佢
一定要出ig post 追擊

亂講 公爵身份尊貴 唔去d咁嘅地方

Ig search mr lv backup

有冇IT巴打可以揾返以前IG啲post同story

元朗國

佢有冇命出番黎

原來佢嘅身價係由啲衫賦予OMG
我一比香奈兒母后生落嚟嗰陣已經係無價
用啲香奈兒愛馬仕去定義我嘅身價真係唔掂囉（so cheap）

屌你搵16000好失禮咩

呢篇文

royal級別既衫，要專門訂製，你唔會買到依個級數

公爵去LV巡視業務

我有兩個負皮
感謝公爵

絕大部份比較靚嗰啲都要2萬起，琴日睇嗰個可能美金價錢，所以以為唔使一萬蚊就有個公事包，啱啱再睇清楚啲公事包都要萬五左右

天鵝堡隔離

我仲以為係旺角間cheapcheap chic之堡
不過見佢話件衫10幾萬就知誤會了

以公爵既雄才偉略 必定能逢凶化吉

你奶奶

公主小氣簿
1. #191633
叫錯我嘅稱號（so angry）
罪已致死。
不心軟，唔會再比機會你。
失望好勁中🔥🥺

仲有負皮

當年泰利•路易威登•劉公爵同佢啲下屬影相好親民

泰利哥原來咁巴閉
我咁大個女都冇試過一個月搵16k

寶田邨走廊補鞋

（軍事）

公爵，幾時開返艾豬俾我地學下野

佢所在的地方，即使是茅廁，都是高貴的

尋日真係屈機 飛住睇都追唔曬

咁似打機啲角色
得秦利一個已解鎖

其實我哋係咪誤會咗
佢件chic之堡look=7到pk
佢十幾廿萬國王的新衣
我哋平凡人睇唔到

公爵負皮忙碌嗎
還是認真mon po嗎

可有新ac
甩p的ac
然後用 佢嚟瘋狂負皮

解鎖師

完全無違和感

(鼓起勇氣去摸......so short😳)

p佢落個細路度好笑d 成張擔架床咁

(身價1x-20萬）

呢到無hater得lover

頂笑死royal級都出埋黎

寶田邨即刻升咗個grade

好懷念公爵秒速負皮

佢ig去咗邊

Royal級別名錶:Relax

我屌你
你講得好好笑

公爵嘅fashion你地凡夫俗子係唔會明

應該自己停用咗

乜撚嘢p屌你老味
係真跡

仲追擊緊
佢間公司都算唔話得
肯咁樣幫佢頂

件衫佢日日着住喎咪即係佢日日7到PK囉

寶田邨好近青山喎

小學雞：哥哥，你咁有錢點解唔買對古馳sneakers嘅？
公爵：傻瓜，唔係錢嘅問題（下刪100字）
小學雞：屌你，窮咪直接認囉。 最撚憎你呢啲冇錢又要充大頭鬼嘅垃圾。So cheap

又要強調白手興家 好撚尷尬
做咩生意又唔講

高登呃錢

公爵已經同下屬打成一片，無分膚色的界限

軍事家
睇到爆笑咗出嚟

gym又唔做吓
都幾難吸引異性

死人相

唔準睇小我

J 撚死我

好撚柒

Terry仲有無負皮？

泰利哥(好硬，粗)去左邊
性慾好勁中🔥🥺

智慧與品德

軍事家
冷氣軍師咋？

係當年公爵去意大利 chic之堡LV總部巡視業務嘅相
吾皇

以Chic之公爵嘅魅力，J撚死你係基本發揮

智慧OMG

可能夢想係做兵

我係泥呃老公豬負皮的

旱 早兩年佢去咗韓國當兵

（本人VIP😳)
嘩咗一大聲（控制唔到嗰隻）

重口味OMG

2046) 心理學

傻瓜（摸頭），本人學識淵博，事業有成，而你區區小氣簿，足以睇得岀你串、老奉、公主病👎🏻 人性也。

唔知今日可以推到第幾個po

竟然冇負皮嘅 仲有正皮

可以去以前啲post摷返，不過唔齊

有d 舊登味道

OMG😱

要幾有自信先會話自己既長處係智慧

講得出呢句都應該無

冇backup到絕版金句集
以後訓覺冇得回味下

泰利幾時開翻IG俾我地學下嘢？
我地好掛住你呀

係「智慧同品德」

真係未見過有sales會咁講嘢（本人非l勞we wee ai pee）

漏咗（駁之）

社運後呢兩年應該最歡樂呢個post

🙄你奶奶

孔乙己真係點改都好笑

失去公爵的第一天，頹廢OMG😔

有L嚕WEE pa ti先著十幾廿萬look(經濟學)

痴撚線OMG

原來係cheap g堡vip

公爵去左邊？
點解佢唔負皮我

我有負皮喎
又針對

唔係仲有俾負皮咩？？？

33秒 慢咗喎公爵

好似停左喎

冇事業有成 冇寧缺勿濫 冇有禮貌 冇傻瓜
零分重作

今次12秒

咩事開到19

條LV契弟上水未呀
明明係自己話del ig正契弟
快啲上水還錢道歉啦

我屌
頭先見到個back up ig連區區開房都follow埋
好全神

有4個負評呀呢個comment（本人VIP）😳

公爵咁偏心架
話哂我都由第一個po一直追隨公爵
係咪因為我冇名牌名
佢嫌我寒酸🥲

賣點係智慧同品德
順其自然會冇人欣賞
所以宜家就違反自然令到我哋欣賞
公爵用心良苦

依家咁嘅速度慢曬， 會唔會20就完呢？

區區開房先係精粹所在

泰利vip

盛惠4皮

屌你老味一般店舖啲sales都唔會咁講 更何況名店

請問比公爵屌 係咩感覺

性慾好勁中處女(大食)

我真係下等人嚟學極都唔似泰利公爵

洗唔洗差少少野都零分呀

留名追po

長、粗😎

留名 唔好俾佢停

公爵考兩次會考都零分啦

潮文OMG😔

係咪唔見左18個post

泰利哥ig 都del 埋
冇嘢好玩了

4個點好多仆街做緊
真係好撚憎呢d仆街
比對家更仆街
試過2011圍政總d仔見人唔靚女就黑口黑面
根本出黎溝女唔係政治事。
真係好憎呢d垃圾
Dklm

反而啲正正常常樣係真係去到好了解運動理念亦都唔會做出對冇咁靚嘅人反感嘅行為。

呢啲人形垃圾靠運動黎溝女可唔可以絕種

不要暗戀，去Lv！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去影Lv，喜歡就去Lv啊！Lv 打卡有什麼用？

白卡佬• 泰利 • 路易威登經典語錄歡迎自行補充
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.我都係，發情期中😢
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. so shy😳

#區區都有公爵堡

公爵仲有既係負評

但真係好想知道泰利哥係咪喺心心水業做？
同埋係咪真係畀人炒咗？

大家玩得太開心了

係囉
上個po有絲打爆爆下就冇左下文

依張圖真係好撚好笑

好掛住俾泰利公爵瘋狂負皮嘅日子
唉，傷心OMG😔

呢啲咁嘅垃圾讀撚唔死都冇用

聽電話果位姐姐黎？

原來泰利公爵仲堅持負皮緊

情慾OMG套裝

1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.我都係，發情期中😢
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. so shy😳

錢都未還就想我地唔玩？

所以唔得閒IG出post囉

推到19都冇人出嚟爆料

但速度真係明顯慢咗落嚟

IG del 咗

Terry 狗狗 🐶

2021年香港潮語集合

你負皮唔撚攰咩 過嚟我屋企洗廁所好過啦

點解冇摸頭

佢ig無左了

第9其實係咩
條片柒到唔敢睇

一切都係秦利公爵既平行時空（個時空仲有個補鞋細佬）

2021

2021 嘅英文

5個負評 公爵好睇得起我呢個閒人
感動好勁中🔥🥺

我得兩個

無睇一日已經進化到#19

頭號hate泰利實mon住你

我都係得2個

14. 🙄你奶奶

有無人幫公爵搞個網典

有冇高手挑戰用晒喱D key words寫到一篇潮文出黎

我個泰利vip返嚟未？西瓜掉哂未

heater

推慢左, 一熄左IG 就無野笑予

嘩咁真係好高難度喎

仲有白手興家

Hitter

15. 身價1x-20萬

伯爵真係博學多才

cls 推到19

btw 玩完嗱？？

小畜生

邊有咁易俾佢完

15. 身價1x -20萬
16. 白手興家
17. 可po？
18. （摸頭）

佢嘅金句睇幾多次都咁衝擊OMG

葡萄牙

放心啦 睇死公爵過一頭半個月就會開返ig
條on9仔個ig就係佢人生嘅全部
溝女又係用ig
去完LV又係po ig
發表金句偉論又係用ig
冇左ig 佢人生同完左冇分別
所以佢點會戒到ig

隨時佢聽日就忍唔住開返ig

泰利橫掂都有排放假性慾好勁中
飛過嚟帶我見識下歐洲LV啦

白卡佬• 泰利 • 路易威登經典語錄歡迎自行補充
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.我都係，發情期中😢
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. so shy😳
14. 🙄你奶奶
15. 身價1x -20萬
16. 白手興家
17. 可po？
18. （摸頭）

有冇機會打破Alice HaHa個追擊post....

(心理學、哲學)
(經濟學)

好難得先有嗰200幾個粉絲

屌 19啦點追得到

痴線我真係甲級戰犯嚟
6秒就負皮我

17. 可po？廢事比haters話假圖

唔知lin done party in two o two one開到幾時

係2000

cheers

兩個有冇得crossover 下

係時候整個list齊哂你地班甲級戰犯

整個靖國神社供奉你地

頂多幾日至一個星期
我覺得佢應該開左第二個ig偷偷地屌緊我地
(軍事)

路易威登神社

泰利 艾笠U

好撚感動

有D難喎，佢IG都閂埋

十一秒負皮

全部貴族名嚟

我依個公爵府工人可唔可以入路易威登神社

睇佢潛得幾耐

精神永在

呢邊差唔多 去果邊睇下先

整咩神社..公爵嫌租貴(經濟學)

信念不變

大家都係貴族 只係屈膝於泰利公爵淫威之下

6. 其他

原來仲負評緊

果然大家都係公爵lover 很有love

早兩日先開到9

艾粒公爵

推到比龜頭巴打睇

做乜咁多負皮啊整個神舍供奉你都唔鍾意啊泰利？

3月15日 晴
Del ig的第半天，冇得pm啲妹妹，好唔開心。
掛住佢哋，早知就抄佢哋牌抄先，佢哋見我事業有成，又成日去lv（本人VIP😳），一定會肯同我交換電話號碼。
早知就唔扮紳士、矜持。
性慾好勁中🔥🥺 但冇地方發洩，點算好？

聽講而家啲人好興玩交友app，我用個假名咪唔驚比人認到囉。
興奮OMG
期待好勁中🔥🥺

名：Study Lau Love LV（本人VIP）
Status：唉，情慾OMG😔
自我介紹：事對有成、學識淵博、寧缺勿濫、艾粒el wee（本人VIP）、吐噢吐温

搞掂，食碗麵先。
好快就有女女pm我㗎啦，一定。

女：Hello
泰：Hello, I’m Study. Nice too meet you☺️
女：學業，呢個名真係好好聽、好好聽啊
泰：有禮貌👍🏻
女：係呢，想問下你有咩興趣㗎？
泰：傻瓜，我平時鍾意去行LV（本人VIP）。亦都鍾意揾女女dirty talk（長、粗😎）
女：我都係，發情期中😢
泰：傻瓜，你有我☺️
女：係呢，我可以知你咩樣嗎？👉🏻👈🏻
(Study Lau Love LV（本人VIP）已傳送了一張圖片)
(對方已離開聊天室)

🙄你奶奶，女人真係雞係公廁。

我地因泰利公爵而聚首一堂

由post 1睇 跟住冇追一排已經去到19 cls

頂，打完先追加。
又玩弄我、欺騙我。
憤怒OMG

原來火雞公主潛咗就係寫呢篇嘢

嗰個post有幾多個呀？？？

無名牌袋可以入去？🥺

63 準備64

神社唔夠排場要整埋兵馬俑

so pure so cute

19秒即刻收負皮

到底terry有幾多債仔

咁應該難啲喎如果佢keep住潛

今次17秒

嗰啲廢老tone真係學得好撚神似

16.此乃人類、人心和人性也
17.駁之
18.小畜生

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(64)

歡迎大家入黎玩

啲兵馬俑要孭L勞WEE

唉，你奶奶係你自己唔追post
OMG

唔符合經濟效益（經濟學）

😲😲😲

一齊過去睇下

挑戰金句bingo

香公主到底係咪泰利公爵分身

原來del鬼咗ig
岩岩仲諗住睇下佢點反撃原來已經冇埋

都約唔到出街🥺 冇得帶女女去見識🥺

我諗起艾粒隻歌
噢L勞VE LV 只有你知我心思
噢L勞VE LV 今晚我又要OT

公爵應該會鐘意呢樣

笑到

冇追開 暫時見到係佢唔識湊仔亂鳩咁湊

但淘寶餐具又係咩一回事？

真正死都買唔起

泰利之女（石頭爆出嚟）

真 又有嗜好 冇拖拍 冇朋友

唔去IG幫自己打J 有咩做

唉，重開 OMG

唔係追得好貼 想問下點解terry叫公爵？
佢真係咁叫自己？

應該係類似網頁歷史庫存cached pages，所以就算佢ig冇咗都仲會有留痕

淘完又mark up個價賣返出去

叫佢開返IG

係，自稱嚟

泰利幾時返來ig啊 公爵們等緊你重投我地溫暖既懷抱

白卡興家

淘完mark up賣出去再呃妹豬 扮韓/有名牌子貨

嚕你老

161矮撚

軍事戰略101：以退為進👍🏼

161咁精準

估唔到一條死毒撚都可以有咁多人討論佢

今次有事業有成 有寧缺勿濫 有有禮貌 有傻瓜
100分

佢本人幾高話？

佢發掘到自己長處係智慧同品德

仲矮過我
接受唔到男人咁高度

161

好矮

做毒撚做到佢咁出位 都算唔話得

161先正

孔學業

點解呢個人可以討論咁耐都見到幾日係咪真係咁多花生食

但長、粗😎

161 以佢嘅性格可能已經係報大數

可以搭佢膊頭啱啱好

接受唔到喎 點屌女呀... 拎都拎唔起人喎

有人話佢有170 懷疑fake

佢矮我成10 cm有多
真係好想見下HealthyHorse真人

可惜軟過海綿

睇相都知無

摸頭呢？

點解佢自己del咗ig

認真，長，粗已經冇得輸

以後見到lv會諗起泰利·路易威登公爵

個鞋墊都5cm厚啦

有邊個睇完個post會想買lv

仆街了

條撚樣啜lin唔洗耷低頭 幾撚方便

我嘅意思係 仲會想買
嗰啲一定係真愛，傻瓜。

我地一眾公爵lover

整cheap曬個牌子

LV香港pr係時候做野

有乜可能

我哋係小畜生

千年道行一朝喪

比人（摸頭）勁撚方便

淫賤小畜牲

咁撚矮仲要55身 矮都算比例又差

公爵係咪戰敗比小畜牲

香奈兒公主文筆好好 著迷OMG

大家仲有冇收到負評呀

仲要唔做gym
肯定有肚腩

我諗泰利delete IG嘅原因，係應該收到律師信/公司警告信多過佢俾人炒咗，如果佢俾人炒咗嘅話，咁佢更加唔需要理個IG嗰啲嘢啦，唔使俾人喺公司指指點點。

放工一睇變咗post19
追唔切啦 OMG🥺

發情期中的路易威登性慾好勁中！只見他有禮貌地走入el wee展示出他的賓州(好長,粗)。
店員們紛紛圍觀，有人說：「天啊！so shy⋯⋯這個傻瓜又來了！這是吐噢吐溫第十六次了！」

路易威登心中不忿，他事業有成又學識淵博，怎麼會是傻瓜？於是他不斷劣鳩，口中說著什麼：「本人VIP⋯⋯艾粒el wee……」

不到3秒便射了出來，他馬上一個360度原地轉身再射出精液，正所謂寧缺勿濫，他只射了幾滴出來便離開了。

請英女王做model都救唔返個brand嘅形象（so cheap）

臨瞓前測試下先

佢瘦到柴咁喎

未有 係咪又要補鞋

真係好想知道個撚樣有冇畀人炒咗！
但係佢搞到咁大鑊間公司都唔炒佢？

泰利真係好有毅力

笑撚死我

Gel高啲個頭 墊返10cm鞋墊 差唔多啦

鞭鞭有力

潮語bingo有兩個

原來有幾段我都唔知

我冇

痴漢發現中🔥🥺

可能佢老細一早知係咁，炒咗佢嘅話冇乜歡樂帶比啲同事，所以留佢喺度

佢嗰執頭髮仔點gel得起

30秒都唔洗就有腐皮!!!
泰利公爵仲未放棄我地

個柒頭點執都係咁

泰利公爵係打小畜（生 ）
（牲）字人哋唔明（摸頭）😳

你啲文真係永遠都唔會令大家失望（so good）

個頭俾狗咬過嚟

喂你叫Terry gor除o左負評仲可以點 嬲豬死佢喇

我冇嘅點解
絕望OMG

公爵變咗全職負皮師

頂你未洗手架
啱啱沖完涼又要再洗多次頭

好正

其實係我負皮

邊個負皮我

公爵親自覆

靜靜地死唔得嘅

如果一個負皮有一毫佢都發撚咗達

明白（本人vip)😳

咁似王爺發爛炸嘅。

公爵 在嗎

啱啱妹豬我性慾強勁中去咗搵男朋友解決(粗、長)殊不知番嚟已經700幾樓追不了了OMG

才華omg 😔 期待下篇好勁中🔥🥺

算啦，婦人之仁，於心不忍，不如我哋唔好再鞭啦

就其
鞭撚到吐噢科識啊我哋
你咪繼續深潛囉泰利契弟

睇左路易威登d金句幾日，略有所得(so shy)

好多負皮

強力回力鏢

咁宜家公爵係邊到做

Lv防水嗎？（本人vip）

但係得1個負皮咋喎（so sad）

全職負皮師

唔計炫富其實啲名牌真係幾靚
唔係話買唔起但係唔係好捨得洗。
見到呢個post忍唔住查吓今期六合彩原來過億。

老實講就算中咗六合彩我都唔會好似Terry哥咁有自信走入去名牌店到咁耐

我仲好記得上年第一次用自己錢買名牌袋我係出面鼓起勇氣先咁行入去仲有d緊張

系度😊

我性慾好勁中😔 點算好🥺

但LV真心唔覺得靚

個個月一出糧都貢獻曬俾el wee(紙袋)仲邊有錢食餐好啲

屌你老味做assignment見到篇文有LV，諗起泰利公爵專心唔到

明白😊但我認為寧缺勿濫！勸你收起性慾，不要經常表露出來🥰👍🏻

明明之前有4/5個

得啦得啦，LV最靚啦又mon post負皮我

新的一天

路易威登公爵過得好嗎 睇中左邊個新LV袋嗎

唉，情慾omg😔

唔知PR點拆呢單野

痴撚線推到19

我都係，發情期中

屌你最後寧缺勿濫笑撚死

我覺得lv啲經典款好難carry

可能去咗野餐（森系）

應該警告信

我喜愛雨果博士呀泰利，快撚d負皮我啦仆你個街

鼓起勇氣踏出⋯⋯ so shy😳

打完發現好似講波咁

成個brand比佢搞到cheap曬

我係PR真係想唔撈

頭號戰犯

可能仲OT緊

回力鏢最高境界

私人上網都要警告？？？

係防彈㗎
Btw你咁事業有成嘅

影響到公司

但又有師兄話佢唔係喺心心水業做㗎喎

個ig冇咗啦？玩爛咗個玩具啦

吐噢科識
Load左陣

收夠兩封warning letter
炒佢係咪唔洗賠

瞬間變極限職業

罰你睇多路易威登條片100次

今年花紅凍過水

Loserrrrr
搏同情呃咁撚多人錢呃咁撚多西 你都有今日
不過我地未話完

比人炒左仲驚乜
可能係照左肺啫

識貨呢隻款LV 最貴個袋款 隻牛皮同Hermes個隻一樣用幾個月大未閹小公牛皮 勁耐用 我媽咪有兩個拼蛇皮版 限量版
我估公爵大人應該買唔起係佢個個x2價錢

中左都唔買lv成陣蝗味上左年紀feel
雖然施華洛唔係咩名牌但係我覺得佢啲嘢好靚
行轉IFC其實好多品牌好貴但係講唔到咩名
但係都好靚
貧窮限制想像
我都唔明Terry哥點解可以咁有自信心
我次次行到呢啲地方我都個心都係有少少自卑
最多係出面望一望唔敢入去。
就算真係好靚都係入去一兩分鐘就點都會出返嚟。
都明知自己買唔起無謂阻住啲Sa做生意機會。

依家我經過專門店/見到人用LV，就諗起人地用緊同條白卡佬同牌子既野好cheap

有冇高手可化解呢個現象？

無㗎啦 咁就一世

lv pr極限啲 定係泰利負皮師極限啲

巴打好勁，又比你作得出

屌咁嘅款都有過兩個ex仲要呃到女

你咁熟嘅 莫非你係公爵本人？

笑撚死我喇

咁應該係負皮師喇撳到關節炎仲要冇錢睇醫生搞到開始有啲同情佢

傻瓜
晚安
摸頭

真係需要咩

我都曾經係咁嘅心態
買完BV發覺自己carry唔到俗不可耐 放返出去
靚係靚 但係覺得唔需要唔適合

傻瓜，以為佢有錢

事關我肯定我屋企多LV出品過佢囉

唉 ，補課OMG 😔

大家仲推緊

聽慾好勁中🥺🔥
點解咁少料
掛住公爵

原來玩玩下又一日

cls 係咪破左健力士世界紀錄？有冇試過追擊一條友好多個post

我地公爵府會提供panadol 但要自費

無架啦就好似我到今日見到大哨仲會諗起金嗓子

點同呢 以泰利嘅才智係可以將1億變成十億、百億㗎 梗係有自信

(唔記得咗佢句嘢點講)

唔好比佢停

「本人VIP⋯⋯艾粒el wee……」

防人之心不可無💪🏻

— 泰利·路易威登 題

係唔係餃子袋
好核突
男人用LV成陣hehe味
或者以前對lv有認識就係見到Richard English 單張，成日覺得lv着到啲男人成個女人咁！hehe
二黎多大陸人用。
三黎lv真係唔靚相比起其他牌子。
不過名牌應該唔係玩靚同唔靚？

「大未閹小公牛皮」真係長知識了！

佢去個d party 係有紀念品 我屋企都有

聽朝開到post 22架喇應該

真。lv信

應該冇咁快

想知Lv點睇呢件事本身都比d蝗孭到柒曬
依加又嚟多個白卡佬難為人地有咁耐歷史 陰功

人哋啲紙袋多過你 你摺埋啦

公爵提醒大家要捉緊幸福

隔離虐兒蝦乾有65個

其實講起呢個我覺得Hermès birkin都唔好睇，仲又大又重，雖然我買唔起
名牌黎講我覺得Chanel啲款算幾靚

要捉緊幸福
所以先至不停dm啲女仔

成65個會唔會比屋企冇電視屌㗎

好撚殘忍

$47500夠我呢啲窮學生用一年

弱智仔-porter 留名

要咁打名呀而家？唔識玩tim
泰利公爵教下我

我孭緊YSL咋冇得同泰利一齊晒命

Sor 打小左個十 係十幾個月大

Terry個身高好正，kiss好方便。

真係好堅持好有毅力

人哋荀盤嚟㗎🙈

好殘忍但係閹咗會平啲？
有咩唔同d皮
有d膠個問題

我完全冇諗過會同公爵kiss
襯公爵唔起 留番比大家

Hermes 得kelly picotin係靚
Chanel overall係靚既

想同佢互相摸頭

有錢都食唔撚落啦下話

不過網上太多騙子
佢都知因為佢自己都係

3篇文 都要copy 低， 下個post 要更新

我ysl 都孭唔起呀 我得kate spade furla咋

以後見到LV可能覺得佢呃閪屌提高警覺

睇文字已經想嘔

sorry 係計返個速度

幫我含好方便

公爵依d成熟嘅成功男士話自己係荀盤有咩問題

我都覺得Kelly bag幾靚

唔係卡卡咩

Ching 識玩

ching你gay姐 taste唔會差啲㗎嘛
竟然會諗同terry kiss

好文共賞

係咪冇咗L撈we哥ig

有冇source? 連登巴打爆佢些ex 定係爆料email

佢地兩個都有

女仔買返兩三個看門口都要既

咁新公司都驚佢燒到自己嗰疊

LV果邊原來已經討論緊條友

仲八緊，有料再報比大家食下花生

等你

不過我覺得bv多數些袋款較老積，但有少少款都幾靚 (四四方方 長方形個些)

寧得罪連登 莫得罪拉登
好癲
推到去20

有預感推post速度要回升了

教會就算啦
學生妹嗰個應該係見識少真心想鮑鮑換包包

金句發現中🔥

傳到總公司都知就好笑

卡卡嘅笑容好清澀

好嘢有新花生食
準備！

結果紙袋都唔知換唔換到

其實佢好可憐。

三十歲人想曬命，但仲只係識利用LV一個牌子去做呢件事...

錶淨係識Rolex，舊車都借唔到一部，曉門以為係真獨立屋，冇club/membership 晒，連張勁少少咁多嘅debit/credit card 都冇。完全係貧窮限制想像嘅真實例子

利申希望可以秒被負評

結果咁就一世

要等下.. 朋友未覆

白卡佬• 泰利 • 路易威登經典語錄歡迎自行補充

1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. So pure and cute😂
14.勁嬲中
15. So shy😳
16. 我都係，發情期中😢
17. 吐 CO 溫 拉
18. Chairs🥂

漏咗幾個，OMG😔

泰利依家係咪嬲到神經痛

好耐用同好實淨 天然全粒面 唔多覺血管紋
唔計 珍稀皮呢隻皮係最貴個隻料

傻瓜，寧缺勿濫

負皮都無埋係咪關節炎

不過, 屌咁都有人肯出16k請佢, 真係人生滿希望

根本乖乖地做返個普通人就唔洗搞成咁

下面嗰張真係第一次見

又準備爆post

太貴買唔起
唔少韓國袋出類似款，想買黎玩下
但驚比人覺得我咩假野，好7

比terry公爵屌過真係成世污點
希望佢睇唔到呢個post

似係收到律師信，如果只係公司警告信，Terry最多咪唔出聲，不過律師信就係會要求佢刪除post/唔可以再發佈/公開道歉之類

咁依家佢真係有係IG誹謗個女仔，萬一公爵打輸官司，仲要賠對家律師費，公爵自己都請唔起律師，庫房邊度夠錢賠埋俾人地

冷靜啲啦，冇錢睇醫生好大鑊㗎中風點算

一打mr.就出咗泰利

但佢30歲先16k喎

白卡佬• 泰利 • 路易威登經典語錄歡迎自行補充

1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.發情ing
8.艾笠el wee
9.吐 噢 吐 溫
10.有禮貌👍🏻
11.傻瓜
12.本人VIP
13. So pure and cute😂
14.勁嬲中
15. So shy😳
16. 我都係，發情期中😢
17. 吐 CO 溫 拉
18. Chairs🥂
19. 你處？
20. 已訂

仲以為第一日已經有討論

So shy😳

杜蕾斯安全袋(套)就一定有既

21.筍盤

terry快d衝去打科興搏掩口費啦

我都係，發情期中😢

中五學歷 會考兩次0分喎
16k比多佢啦

怕佢供唔起大陸層樓

咁佢公司老細又點知呢？
唔通就係連登巴打

你媽咪做盛行架 咁有米既

你唔係想話寧得罪拉登莫得罪連登呀

佢咁窮 正常未收到都已經驚

(駁之)

好似話有人send左俾公司，可能有人知無happy share俾我哋班fans知
希望個個人見字話俾我地知

好pro OMG

出黎做野幾年之後就唔會覺得佢貴

教會嗰個真心慘 拜金妹就......下次醒目啲啦

btw你有份比錢佢充大頭去呃囡囡的

整咗文字版，方便日後潮文整理

哈哈!係咪冇諗過呢個問題呢 ? 做咩呀?後悔啦 ?想del ? 我勸你唔好啦!因為已經太遲,一del就柒架啦,你知啦你咁多follower,咁多對眼望住,我話冇人cap相你估會唔會信呀
嗱?呢啲咪叫做「自作自受,咎由自取」囉!

142)戰爭《TERRY vS.小畜生》
Haters Boss 小畜生(以後會叫你做小畜生,免得侮辱「小龍女」呢個名字),估唔到你真係要同我交手,一次又一次比機會你,最後你都係冥頑不靈,喉有得救,真係有得救!
出動到咁多人力、物力、妖力都整我唔死,至少迫我private ig都做唔到,更加唔好講話del ig,聯黎你都係「不外如是」咋喎!
不如咁啦,既然你咁鍾意玩「小學雞遊戲」,又咁鍾意挑釁、好鬥、講是非,咁不如我地玩大的啦!邊個private ig就算輸,至於del ig就更加唔洗講啦!點呀?唔敢?你淆?定玩唔起呀?
仲有你咁疊馬,身邊唔係狗兵、就係八婆、是非精等等。你睇都冇個似人形既,搞乜鬼呀 ?咁恐怖既軍隊,真係驚驚喎,睇黎我應該乖乖地認錯投降比較好,你認為我講得岩嗎?
「對唔住呀,我真係知錯啦,請放過我啦!啊,sorry呀!認錯就緊架啦,不過唔係對你,而係對我自己姐!」

但佢話佢d ex都好滿足(好硬，好粗)omg😔

個兩條女俾佢屌過
真係一世陰影

要改返中文

決定比d身教你，讀好d書，第日賺到錢買袋當洗散銀

咁又係

其實佢去做下地盤 收工跟班師傅去叫雞好過啦

等佢到20先至瞓

希望無ptsd

太癲
佢內心戲好強

1001

開定post未

佢一介書生點做地盤

公爵老闆你好
我係公爵府 工人 苯乙肼·喬治·亞曼尼
你同公爵比起真係狗都不如 衰過袋底泥 你公司唔配有咁出色嘅男人

教會嗰個點解會肯比佢屌

佢鬼有力做地盤咩

一路震住㩒負評

我覺得吹水啫

屌好好笑

DLLM

出名了

期待ing🥺🥺
唉，好奇omg😔

估唔到比公爵•路易威登釣左上水

唔知terry有冇自慰呢🔥🥺

不是假期(不硬，不粗)🥺🥺

有心OMG

揾人開20

真

push 1001

佢去操下咪得 同埋做耐咗自然會變大隻 睇你肯唔肯捱啫

就你嚟啦

小心d唔好提及人地資料就得

我瞓啦

咁好肯定佢一定唔肯操

等左咁耐，終於有d機會可以睇到LV人既睇法

之前嗰巴打去咗邊

個仆街肯捱就唔會周圍響度呃飲呃食呃錢呃蝦條啦

傻瓜

開埋先瞓啦

你講完之後我多咗一個原因憎lv

birkin 係經典， 所以我買左b 比女朋友。
chanel 都有買，羊皮金扣果隻coco handel

教會嗰個應該無屌 如果佢係初戀嘅話

但同terry哥一齊都污點嚟

真係秒被負皮，多謝你呀

所以話佢真係廢物嚟

反感

係，屌寫錯
自膠

我收唔到呀

其實幾靚同好適合西裝友

但係我對呢啲品牌有敬而遠之嘅心態

著住反而唔想人地望住

我同泰利相反

健駒開返ig得唔得 想睇

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【20】

有禮貌☺️（摸頭）
泰利（筍盤）（自稱）

1001🥰

泰利dm 都當約會喎
可能真係佢初戀

廢物都叫做可以再利用

你又知係terry?

要嘅

但係唔好話用黎襯假錶同chip之堡囉

咁唔係人人都似公爵比較鐘意高調

拖下手已經=啪啪啪

1001😍

1001😉